點解金莎可以食得咁撚快

話咁快就消滅左2盒，我真係好撚羨慕d有得食嘉頓什餅既人，可以食極都仲有

痴線

我屋企三個人 兩日清一盒
金莎就好似薯片咁 食完一粒就想食第二粒